識換燈膽嘅人好吸引

新屋入伙
但師傳整壞左燈膽
男朋友唔得閒
叫個朋友上黎換
先知道原來我買錯左
佢二話不說仆出去買返個啱嘅仲幫我裝埋
好型

無錢搵師傅咋

師傅唔得閒

收皮啦收兵

佢唔做我點收

咁撚蠢

做蠢嘅靚女，好過做醒嘅柒頭

小小野都要人幫
呢d女人最撚麻煩

煩到仆街
又要成日問 問到勁白先知點解
又唔撚醒目
娶到喊3聲

換燈膽有幾吸引？
我識拉電線你咪流撚哂水？

老公呀點解個遙控轉唔到台嘅
老公呀個花灑出唔到熱水嘅
老公呀點解你聚我嘅

又電線又流水一定好危險

行出街咪成條街都吸引到樓主？

你會唔會俾佢執一劑當報答佢

要幾弱智先唔識

特登整壞個燈膽就有人妻食